21歲a0，點算

冇圈子，冇錢，樣衰，言語障礙
係咪冇希望

係呀 咁點？

已有少少準備一世a0

27歲 A0

我都唔知可以點

21歲咋,有排你A呀
我現時24歲

你好似十年前既我， 你試下陪養下自己既興趣，同多d人相處，慢慢建立番自信。

利伸A0

same
家境唔好已經唔夠膽拍拖

我都預咗啦，但真係唔想

無自信嘅話會柒多幾錢重

Ok收到

毒L最忌有自信

I know that feel

呢幾點有冇邊點可以試吓改變先

我A2
但而家有幾年無拍拖

47歲(A0)

有冇絲打睇到依個post 想試下同我地依類A0做下朋友

23 a0

你都叫有拍過！我？手仔都未掂過！

真定假啊ching

絲打：不了

我212223...........100 a0

咁令自己唔好毒先
起碼打扮得乾乾淨淨先